難怪啲女仔咁鍾意做kol啦

求其係ig搵個女仔都過千followers

有啲普通樣都可以幾千followers

冇一千followers個d你唔當係女

露一露

可以買d followers

無露好普通樣都幾千followers

又有錢收

男人衰，叫雞都有得屌下，供養kol 真係唔知做乜鳩

豬西都做到

香港最高follower既kol係咪coffee?

做乜撚野 日日都見你開咁撚多新post
阿活好得閒？ 屌你老母

肯露下腳同波 身材唔差就ok e.g 西童

我好得閒呀做咩

乜撚野topic,乜撚野內容

乜撚野問題